喇沙仔段片流出左 我條女就叫我del哂我同佢d片同相

佢話驚流出左 佢未來老公見到會唔鐘意 因為我地兩個最後未必係埋一齊

你條女又slut咩？
冇亮點洗乜驚

放出黎我哋幫為keep

聽到佢咁講有d hurt

其實好多都一早del哂
今日最後一條片都del埋